一人一句Apple Store標語

以前的貴，成就更貴

豈止於貴
more expensive than expensive

Cost more, does less

創新已盡，只有更貴

不容小看的價錢

又再貴起來

貴。炫美

沉醉於一萬蚊電話之中

卓越非凡 成就更貴

Timcook淨係掛住賺
女人揸旗就死撚硬

俾唔起錢係你問題

毫無遺和感
適用於所有產品

這不是電話，這是藝術品。

哥用的不是电話，是艺术品！

香港嘅Apple Store ：價格至上 服務態度一成不變 一個字 “差” 所以唔㑹再係九龍塘 果間Apple Store買任何嘢 你睇人哋嘅服務態度幾好 帮你摺埋張單入埋袋 雙手拎埋個袋交比個客

非凡價格，盡在你手

skr skr🤙🏿🤙🏿

蘋果恆久遠
一雞永難存

和破產說聲Hello
Say Hello to the poverty

Show Blocked User - 愛上藍調遇節奏

幫你老母

可以簡紙袋

乜唔喺布袋？